期貨29500 淡友今年可以收隊

淡乜鬼 揸幾手大藍籌 等上3幻3吧啦